台中去花蓮交通！

小弟二月會去台中加花蓮7日6夜，喺ZUJI買左套票搭hkexpress去台中
(但第4日先喺台中住，第1日會即刻搭車去花蓮)
我上網見人話冇車直到花蓮，要搭左高鐵去台北轉車會方便啲

但我第4日都會喺花蓮返台中，到時又會再搭返去台北再去台中，每程買單程飛加埋都要16，1700台幣左右

到底點買先係最平？好似話有來回既車飛買到？有冇巴絲打幫手解答

推

高鐵實貴 一係台鐵 慢d但平d
一係台中去宜蘭再轉上花蓮

坐火車一係兜上面，一係兜下面
唯一可以直插過去得飛機

最平係台中搭巴士去台北, 再買巴士套票去花蓮
套票係台北去羅東搭巴士, 羅東去花蓮達火車

加埋應該500左右

不過加埋應該要搭5個鐘

直接買過張機票過花蓮就得
反正張巴士飛隨時貴過hkexpress張單程機票
之後就一路沿中橫公路 花蓮-太魯閣-合歡山-清境-台中